
                      Comedia sobre una familia que emprende un viaje de vacaciones y durante el viaje le pasan cosas muy locas, si has visto alguna película de Ed Helms ya sabes de lo que estoy hablando. Película entretenida, repleta de risas y tonterías, perfecta para un domingo.
        
            